youtuber ricky 呀qoo 呢d 竟然紅唔起

ricky 香港第一個男utuber 教人化妝
著衫有taste
仲幫人大改造

呀qoo 用心整手遊片
出片密

2個基本上可以屌打d 笑波子 呀聲 hin 果d 人

哩兩個真心唔識乜水